香港人可唔可以積下口德

唔可以

李屍煙抵撚死

拉 樓主唔好推

拉